畢直 ～2000 有咩公事包推介？

返新工想買個公事包 （平時著smart casual返）
畢業 around 2000 ～ 3000 有無咩推介